27歲 人生迷失

工作 又係打份牛工 唔知自己想做咩 日日都諗住轉工 公司直屬上司好好人 但大阿姐串過馬撚 好難溝通 每日對住佢都會精神緊張
愛情 單身左就快兩年 兩年黎出現過唔少對象 最後無個成功 有啲timing問題 有啲真係性格不合 最近變左佛系心態
家庭 父母退哂休 雖然仲有家姐 但家姐生左小朋友開支比較大 重心落哂自己身上

感覺每一日都有好多煩惱 唔知煩邊樣好
有時好難唔將自己同身邊人比較
有啲朋友準備結婚 有啲朋友事業發展得好
自己好似各方面都兩頭唔到岸
真心每一日都好攰

唔好咁灰啦

先做好自己本份 逐樣逐樣解決
唔好同一時間開太多戰線

搵份自己喜歡的工先
個人舒服左 自然有心力去解決其他問題

放心，樓主大把人係咁
𠴱個返工都唔知做緊乜

多謝你

都係既 每日咁多時間都係返工
轉左份工應該會開心啲

你個名

逐樣逐樣黎啦

解決咗工作先，愛情自然會來

same

同你一樣
日做夜做唔知為乜

人大左就會咁
越多煩惱越想做好越得唔到
默默順其自然啦